日本政府應該比左大量錢av廠 叫佢地拍少d av

限AV令

應該全數公帑捐晒去av業拍av
到時就冇人捨得出街